iphone點閂左safari whatsapp share個行野？

行野根本就on9

用個上網功能要比人睇埋聯絡人
幾撚on9

搵到了垃圾功能